(快d買）每人一個V煞面具係基本

到時200萬人帶出街你鬼知邊個打邊個咩

搞個代購

好多手足想知邊到有得買

10月尾就Halloween ，全民戴V煞面具迎Halloween

想入手

邊度有

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

買到先得架

11月5號，Bonfire Night，全民 V 煞

想買

DONKI好多

👍👍👍

搵過玩具街已經比人掃晒，老闆話入唔到貨，因為會比海關扣

日本仔果間野？！

呢到有自制

福榮街仲有幾個
但比較粗糙

巴打喺地鋪定排檔買？